8月4號將軍澳遊行 記住入東港城涼冷氣啊啊啊啊

話說星期日就係將軍澳旅行，咁我就email咗去各大商場問下佢哋會有咩特別安排啦

分別email咗新都城、東港城同埋popcorn
得東港城覆咗

有咩事就入東港城涼冷氣啦

歡迎大家留底 方便大家鞭屍

光復香港，時代革命

push

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

東港城=SHK

希望唔好鳩call popo啦

我係將軍澳廣埸
返工既員工，如果有需要都可以入黎涼冷氣 但係呢邊商埸成日都好多老人家同小朋友出入，所以黎行街個陣就低調，唔好嚇親佢地 最重要大家星期日要 stay safe!!!

推

8月4將軍澳遊行 請焦點瞄準反TVB為首紅媒